點解條女要咁處刑自己朋友

天真, 你覺得佢有當人係朋友?

識化妝識p圖，有潛力

牡丹都要綠葉扶持

靚女身邊通常最少有一件豬排
因為咁樣先凸顯到佢既優勢
而豬排咁樣先會識到仔

認真，如果件豬扒肯減下其實唔太差

係咁仆街㗎啦
靚過自己嗰啲合照就唔會post

剩睇樣又唔覺好大對比
唔算處刑啦

認真？

肥姐 樣衰咩

好似我條件咁好o既人
平時都食開正女

如果有機會o既話
我就會識晒佢地
但剩係食條肥婆
等條自以為是o既女感受到最大o既屈辱

覺得係潛力股

我覺得似中大email

邊度有綠葉

肥啲嗰個仲靚

認同

認同 根本唔洗減已經好正

心計

兩個都唔係好醜樣喎

合照使唔使諗到咁心計

d連登毒撚真係心態有問題
人地同個fd影下相都話處刑，靚女同返靚女影又話人地小圈子排外仆街

你老母就處

係咪瘦果個比人處刑?

龜襪最大主要用途

問題係d綠葉點解咁蠢，比人利用

可能真心當人朋友

肥婆d自信心唔係咁簡單架

前提係你要先受到屈辱

痴撚線，肥婆最忌有自信

佢比人當真心膠ja

小圈子排外

大家一齊分享

呢個唔算處刑
見過有個靚女專登同個cat girl咁款嘅約埋著同一套衫影相 咁先最慘不忍睹

有無圖

件豬扒肯減下應該仲好睇過條女

肥果個樣幾靚喎

辛苦哂呢位巴打食肥婆

係，瘦果件對眼好誇張

美圖秀秀呀

P咗都勉勉強強, 真人可以想像得到

同埋瘦果個始終係model，就算無p皮膚都一定唔差得去邊

一個肥西，一個整容西，皆閪樣

唔係呀
起碼有幫個肥婆P圖 算係咁啦

樓主有無諗過事情係雙向
假設條女係A朋友係B
可能A未P圖都同B差唔多
而亦可能B喺自己社交平台都P到好似A咁
但係A個樣就無P到好似你貼嘅B咁樣

呢啲嘢日日喺我FB上演
所有女我都知佢哋真樣
不嬲啲女都互相出賣
化晒

等等先，邊個處刑邊個

肥個件減完應該仲正

lm

閪毛生上肚？

所以你咪要如果囉

兩位女士被樓主網上處刑。好似係

連登幾時變肥婆吹奏區

個肥妹仲靚喎

互利共生

唔使減，如果大波已經正過瘦嗰個

條肥妹靚女底
減下肥仲正過佢
又有肉地好啪

其實肥果個個樣靚好多

台灣妹?
個肥妹應該係榮軒 youtuber嚟喎

雅涵bb

哩啲唔叫處刑
一來第一張佢朋友咁嘅身形點幫
二來第二張佢有幫埋佢朋友p埋同大家就好鏡頭先落手影

識玩係個啲淨係簡自己靚同靜p自己 唔理個張相個fd ready 好未

肥妹都整緊容 張圖已經p靚咗佢啦

唔係差好遠姐

咪係，肥的靚啲喎 瘦的對大眼仔，落妝最大落差應該係佢

覺得佢朋友都唔係岩岩蠶蠶/樣衰
係無咁靚姐
同朋友影下相姐
唔通唔靚就唔同佢影相咩
佢又唔係專登p醜人地p靚自己/揀啲人地柒佢靚嘅相

十分同意

肥嘅等我黎，瘦嘅個樣好奇怪

女神都係咁？

條女係咪處先?

處刑? 開十度美肌都見到個大眼袋黑眼圈
真人肯定殘花敗柳黎

條女又瘦又大就原諒佢一次啦

肥妹瘦左會好令

求肥嘅ig

呢個好清純

呢個真係仔都生埋

有無名

佢個FD都唔係好差姐

好心啲肥西唔好咁搞撚多野啦

上面不知吹奏得幾勁

生態學嚟講呢種關係叫互利共生

個肥婆正喎

瘦果件落完妝實好柒

認真 肥妹五官靚d

唔明，兩個都幾靚女喎

右邊眼袋大過春袋

留名

照狗衝啦

kimi
我覺得佢個frd根本覺得自己靚
唔存在處刑
story成日都見佢淨影個frd